有冇人開始重用口罩

無存貨了
用消毒紙巾清潔下就再用

唔好亂教壞人

我會用一日

冇口罩就留在家中，唔好出街。
口罩

唔好制
冇就唔好出街住

唔好重用口罩

冇貨就唔好出街啦

公司叫番工直接叫佢買口罩畀你算啦
唔買搵命搏住番工

千祈唔好重用口罩！
你當口罩最出面個層好似咖啡濾網咁，所以污糟野都積哂喺出面，戴得越耐越污糟，啲細菌病毒亦會一直生存喺最外個層
你諗下你重用掂到個陣有幾污糟

認真 唔好重用口罩 重用口罩等於冇戴口罩 而且口罩要每四個鐘換一次 如果你一日出多個5-6鐘街 你就要袋定兩個口罩

7仔e院都有單個口罩賣
如果真係無，去附近商場拎啦

何止等於冇戴
直頭係衰過

口罩都唔識買

Reuse
Repick
Resend
send去邊？你自己諗下？

真係唔好啊!!!!

今日被迫落街買野。。。係7仔聽住個員工姐姐仔講唔返貨了，叫個撲罩既阿伯用消毒藥水抹下就重用得

唔好重用，寧願你唔用

至少可以減少自己傳染俾人嘅機會

唔好重用，好多菌

咁你有咩高見？

重用衰過唔用

一日一個係極限

洗唔洗每次食完飯都要換?

防毒面具啦

冇口罩都要返工同拜年

拜年就是害人

屌你老母 冇口罩坐定定係屋企啦 你同啲支那大陸閪有咩分別呀

03年個口罩用到依家

要

我落街帶一陣嗰啲會重用

覺得好唔環保，所以冇用到

利申環保撚

痴線
咁要幾多個先夠

巴打你住邊?
留個TG

已經冇出街

用晒 係垃圾桶汁黎用 我都係咁 環保又實際

最標準每4個鐘換一次，食飯除咗落黎就要換新，打完乞嗤整濕咗都要
但非常時期一日一個都冇計

無口罩既舉手 我海量口罩供應

怕唔夠口罩用
落街買外賣，唔會帶口罩
離開屋邨、搭車，先戴
慳得一個得一個

記得食啲有營養嘅野增強抵抗力
最基本日日食橙定時飲水

無口罩就唔好出街，完

一家五口冇口罩啦

留喺屋企文宣

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

重用寧願唔戴

咁真係有病一日幾百乞嗤好正常，應該一日用幾盒

我儘量用一日好驚冇曬存貨
雖然我有大概二百個左右，我仲係好驚啊

我會戴住，順便當練氣

屌你
就算幾百蚊盒都要買啦 邊個叫你之前唔準備
命仔緊要啊

真，練氣好正

.

問人拎口罩

咁你平時扑野係咪都好環保

on9,咁嘅時勢仲拜年

無口罩唔好出街都咪撚重用！！！

屌 安全套都都唔會重用啦 口罩外面攞黎隔菌同飛沬嘅 仲擺喺褲袋同重用嘅人好自為之
重有唔好學人戴住口罩抆落黎飲水啊
你抆返上去嗰陣隻手會掂到口罩外面 掂到眼耳口鼻 大家小心

我果隻 3m 洗完之後可以重用

唔用好過重用
無口罩就唔好出街喇
等下一lot口罩大貨啦

用保鮮紙頂住先得唔得呀

呢排gym都唔敢做 康文署gym太污糟

我用完一日噴啲酒精 曬乾第二日再用

停啦跑少一頭半個月洗死

我攞紙巾包住 會重用 但唔會total用到4個鐘

屋企人堅持要用幾日，過兩日仲要返去大陸

仲有心情拜年 hehehaha講恭喜發財？

重用口罩不如唔好戴

你地落街買野食10-15分鐘會唔會戴
我戴左 但忍唔住重用左

頂住啊,冇貨大叫,應該好多人可以暫時幫你.

初四開始博唔過
落街一分鐘都要戴

咪玩啦

皮已負 勿信
咁衰過唔戴

我都暫停左跑步，以前每星期一次

乜撚野on9 post
拉

塞兩舊綿花落鼻哥咪得

用M巾或紙屎片頂住先囉

係女既, 我送比你

我其實都慳住用. 我見D 人樓街都戴一個口罩.
我自己就落街落得耐先會戴. 落一陣同埋人小地方就唔戴
同埋我而家搭屋企部電梯會面向牆. 唔想同人面對面.
冇計.口罩有限. 而家等咁朋友月頭外國拎口罩返嚟.

你咁同自殺有咩分別 閉關幾日 而家訂amazon快運過黎好過啦

我上次落街買嘢冇戴

得返唔夠廿個，希望呢個星期搵到貨入

巴打咩區？

咁應該留係屋企

三層口罩是靠中間那層靜電吸附過濾，濕咗就冇用，所以用幾個鐘就要換……

咪玩啦仲返大陸 明知山有虎

話做人要有責任心 返大陸做野 唔會好似d醫護咁霸工
利申醫護

拉

真。自求多福

咁做不如唔用

冇就唔好出街！唔好重用啊！

如果每日只係落街 15分鐘買個外賣
係咪都應該每日要換個新？

咁樣仲衰過唔戴

收集哂啲精華再加以培育

得返唔夠100個
唔捨得用

一個要用全日

花粉口罩又點計？
海綿嗰隻

用咗第四日

眼罩都帶埋呀

你無口罩都試下用其他布/防塵口罩，有好過無

去做gym見人無口罩打黑痴唔掩口
成部機唔做得

真係唔識

有冇人解釋下 點解d菌會集中哂去口罩果位 唔會去左身體其他部位

如果照你地咁講口罩表面 極多細菌 病毒 掂下都要即洗手

咁你地d衫褲係咪著完都即丟 點處理

真係唔識

一日三個，都有排用

我一日用一個，一個用10幾個鐘
無計，已經無乜貨係手，要慳住用

咪係囉

我好似奶左野聽日去報案

即刻上日本城網站買番五包十個裝頂住先啦
唔好死呀，要一齊對抗港共

用緊黑心口罩。我真係無啊....

屋企依家開始冇乜存貨，如果落樓下就唔用， 出遠街先用， 希望捱到件事完

重用衰L過唔戴, d菌，病毒越積越多，遲早滲過去，或者你唔小心hi到

用酒精噴兩野第二日再用，用到未爛都戴緊，買唔到唯有咁。

宜家果個戴左三日
屋企得番三個
之前有個戴左兩個禮拜

之前試過戴到條帶斷埋都要痴番繼續戴
仲要黑曬好多汗漬

咪撚再買呢啲濕鳩口罩
支那測過都已經唔合格
又點會好得過外國標準
我懷疑係呢間廠引入嚟
香港人想死就買呢隻啦

你唔撚係即棄下話
同班港豬排隊幾百蚊買一盒啦

屌，我以前都係咁，不過今次好撚驚會害到屋企人

認真問
如果非常desperate
將用過口罩用酒精消毒外層再放入焗爐70c焗幾個鐘有無得諗
病毒好似喺56c十五分鐘死